[CSGO]放skin

有意入steam網我個物品庫睇，物品庫入面全部skin都放。(只換真錢)銀行過數

http://steam

[url]http://steam

網址

開唔到

#4

睇唔到，cap圖啦

爪刀 外殻硬化 （輕微磨損)
\\\\\\\\背面全藍////////

M9刺刀 都卜勒 (全新出廠)

USP-S 穎黑 (全新出廠)

AK-47 火蛇 （輕微磨損）
有幾個貼紙

刺刀 外殼硬化 （全新出廠）

StatTrak M4A1-S 兼提科之火 (戰痕累累)

StatTrak M4A1-S 金黃盤繞 (戰場實測)
有幾張貼

StatTrak AWP 電子蜂巢 (全新出廠)

爪刀 外殻硬化 （輕微磨損)
\\\\\\\\背面全藍////////

[img]
[/img]

[img]
[/img]

M9刺刀 都卜勒 (全新出廠)

USP-S 穎黑 (全新出廠)

AK-47 火蛇 （輕微磨損）
有幾個貼紙

[img]
[/img]

刺刀 外殼硬化 （全新出廠）

StatTrak M4A1-S 兼提科之火 (戰痕累累)

StatTrak M4A1-S 金黃盤繞 (戰場實測)
有幾張貼

StatTrak AWP 電子蜂巢 (全新出廠)

CAP左圖,大家慢慢睇

咩價位 大約